法律jj請入一入黎

如果遺產受益人得到個物業，但個物業（即係前業主/死者）係欠大廈法團錢，咁係咪要個遺產受益人（新業主）找數？

找數先